Documento gerado sob autenticação Nº YBB.977.765.I3V, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5929                  de  06/07/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°31559,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ENGENHEIRO-ÁREA, do Quadro
de  Pessoal  desta  Universidade,  JOAO  JULIO  KLUSENER  (Siape:  1542645  ),   para  substituir    RUANE
FERNANDES DE MAGALHÃES (Siape: 2057246 ), Chefe do Setor de Projetos de Infraestrutura vinculado ao
Departamento de Projetos e Planejamento da SUINFRA, Código FG-2, em seu afastamento por motivo de
férias, no período de 03/07/2017 a 14/07/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
